就算JJ Chan事件係真定係中伏，大家都唔好氣餒唔好放棄任何一條人命！

如果係伏，好明顯就係敵人想打亂我地陣腳，等我地以後可能無咁熱心去救人，千其唔好中計！！！

總之，用自己可能範圍下，有時間既，咪盡量去幫手救任何手足，好似今次咁，就算係假，大家可能只係fb share左一單fake news, 好少事；

千其唔好降低左以後救人既決心！！！

push

有三個人跳: 政府noted
有一個人懷疑想跳: 幾百個普通香港市民出去係咁搵

人禽之別

帶口罩搵pls 有狗影相

就算有9999次係fake news 只要有一次係真嘅都唔可以放棄

現場或黎緊既巴絲打:
無論你有冇夢遊過, 記得戴口罩

大家太善良，人唔係唔救
但起碼簡單分析一下先好嗎？

事前開新acc，再不停更新地點
不惜令大量手足暴露於風險下，仲同手足講你再懷疑就等幫佢收屍
所有野都係要同路人埋單，請諗下呢D會唔會係一個因暴政而萬念俱灰打算自殺既人會做既事

退一萬步講，就算真係死，呢個都稱唔上同路人

吸取今次經驗，唔好再咁簡單被人消耗

幫手前係要細心分析

出面一大班義士幫手搵緊佢
佢就四圍打卡，玩捉迷藏？
唔想比人搵到，但又四圍打卡？

重點係，會專頁留埋咁嘅言？

幫你收屍？威脅番同路人戰友？？
要威脅都威脅返個政府喇
知唔知自己點解要尋死架

盡左力揾就算了

只係記住唔好因為俾人玩而放棄

多謝咁多位俾人呃既香港人

有人話搵到